美斯老左成傷，不如光榮引退

今季入波得阿朗10分1，我唔想睇到球王連世五都入唔到

你老母夠以家都要做雞啦 你個仆街又唔比你老母抖下？

我老母死左啦仆街

你老母收300 比人任屌 一個鐘

老咗成雙同好事成雙係咪一樣意思

迫我block 條傻西

踢咗兩三場咋喎

5場

你block咗佢會少咗好多高質po睇

例如?

元氣我真係唔會罷食

踢多美斯百幾場，一樣入600粒嗰陣，阿朗引退左？

美斯

阿朗keep得好，可以踢到37歲

南美球王多數早退休，大細哨，卡卡咁

阿朗keep得好，29歲已經唔識過人
美斯就垃圾啦，上季32都拎緊歐洲金靴，大細哨卡卡一定都得啦

34歲先識過人，咪又係唔入

美斯已經淪落到要同意假球王比

美斯射碼型啲定9硬蛇燒槍型啲？

Yes Sir!